熱門有超過10個張建宗/警犬回應post

搵人推下727ok嗎

光復香港
時代革命

你係第十一

我唔會大推哩個post啦